上海推咗好多 共諜 王立強 既罪證，點知⋯

原來王立強 呢個名都係假 姐係d罪證係偽造出黎

柒到仆街 牛逼死了

————
自稱曾任中共間諜的王立強，近日向澳洲媒體爆料供出操縱台灣大選的內幕，引起上海市公安局靜安分局前日深夜在官方微博通報「中國特工王立強叛逃澳洲」一事，反控王立強是一名潛逃海外的詐騙犯，還把判決書上網。中國外交部批評事件，指澳洲的「個別媒體和人士堅持錯誤立場，執意信一個涉嫌犯罪、沒有可信度的人說話」，「實在令人瞠目結舌，匪夷所思」。

外交部發言人耿爽今日在例行記者會上指出，王立強是「在逃疑犯」，他所持的中國護照及香港身份證也是偽造，公安正在進一步調查，他指澳洲的「一些政客、機構和媒體不斷編造所謂的中國間諜案、對澳洲的滲透案」，已經到了「風聲鶴唳、草木皆兵」的地步，更指「謊言終究是謊言」，希望澳洲的政客、媒體以「健康心態」等待中澳關係，「不要再做不負責任、徒增笑柄的事情」

然而，王立強受訪的澳洲調查節目播出時，台灣綠黨桃園市議員王浩宇也揭露王立強這個名字，只是受訪的化名，王浩宇表示：「中共自打臉，如今看急着造假的中共要如何自圓其說！」

不過王立強接受訪問的澳洲第9頻道《60分鐘》播出時，綠黨桃園市議員王浩宇在facebook貼文寫道：「自稱『王立強』的男子日前叛逃澳洲，在媒體上爆料自己是滲透台灣的中共間諜。中共政府在澳媒專訪播出前，緊急製造出很多『王立強』涉詐欺案的證據跟資料，透過上海公安指控他是潛逃國外的詐欺犯，甚至連判決書都寫好放上網供查閱。」

——-
汁：

推幾下唔推

推多兩下

一下

倦了

柒到仆街

撚狗咁撚

Push

仲要上海 趕製佢既罪證

中共無間諜名單嘅咩？
點會連自己嘅人叫咩名都唔知嫁

推

可能隱密到自己人都查唔到

唯有攞澳洲出個名頂住先

點知仆你個街 陰9 我

其實大陸狗做野就算專業人士都好粗疏
而且班人興夾埋大陸法院屈打成招,黑哨, 閉門審案

好似無間道咁，得黄sir知？

但如果佢喺人地未show passport前就造"黃強"證據,咪姐係話比人知真係間諜
所以點都柒

真定假，不高都唔係冇可能，做得間諜，點都要有兩手準備

叫真名即係知佢身分即係承認佢係間諜

瘋了，全都瘋了

最好奇係依樣野

反而如果佢出面同人講話王立強係假名
之後放左d有關王強既罪證
會唔會更加令人覺得佢真係間諜?

好撚柒呀

識玩
一早知中共會偽造證據，依家撚狗咁撚

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

柒到仆街啊

柒到飛起

點兜？

正常玩間諜應該得上線同下線,唔會有其他人知

都好過宜家咁 唔上唔落 解話又死唔解又死

仲叫澳洲唔好信 冇誠信既詐騙犯

人唔笑警察都吠

點會覺得人地係用真名

識玩一定連本passport個名都係假
再睇佢柒多鑊

笑完 手足 可以用不推文

開心下就做返正經野

帶頭拉

Push. Professional soldiers are always predictable

S

中共計已中

尷尬🙈

頭先CCTVB新聞報導時有講呢單嘢
但完全冇提過王立強被踢爆係假名
講到佢真係詐騙犯咁

大陸係做假果方面都幾有效率

死亡筆記

可能造假嘅部門同特務部門唔係同一個部門，如果咁都溝通不良嘅話，證明共產黨呢個組織老化到極點，生曬銹。

柒

CCTVB 嗰高層咪就係中共嘅DIVISION COMMANDER, 咁你知咩事啦

咁熟手真係知晒支共龍野

全世界都做緊嘢

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

最好笑係單野一爆出黎 有人已經知道共慘黨會咁做 所以係佢地個法庭判決網上面查左係冇王立強 幾個鐘之後突然多左一份文件係王立強嘅判案書 大家就知道咩事啦

我就係要呢d

，

樣都有埋，點解中共唔知佢真實身份？

賤畜黃俄
欲蓋彌彰

中共真係由上到下都低能,笑死全世界

柒到一個點
樣都出晒搵唔到叫乜名

人臉識別呢

好撚柒呀屌你老母

陽光法治但係陽光都係假

宜家信佢係真間諜
因為佢對支共手法瞭如指掌
Set埋trap

真。間諜
就算內部比鬼入侵 自己嘅身份都唔會暴露
間諜嘅最高境界就係連自己友都間埋

江習派開波，呢一單嘢、又有新疆嘢。
繼續有來， 連登文宣真係忙碌，加油

公我贏字你輸
慘在土共輸唔切自己俾埋料你

Agger樣出埋都炒車 真係老化到極點

哦....嗰晚診完

塊面腫曬

支那有咩做唔出

希望中共政府不要拿石頭砸自己的腳

佢唔係出埋樣咩？其實中共一定知佢係邊個黎架

笑死

笑撚左

共狗

需要笑嗎？

我都想講
點可能智障成咁

口交部有咩講

本年最大單國際級交通事故

今日有d 藍絲都有講呢單，話係台灣嫁禍比支那，真係人一藍，腦就殘，做開間碟邊撚到會有真名嫁

媽 好柒啊

推畀外國傳媒啦！

要開幾多個po

7到核爆就咁解

正如強姦案要保護受害人所以要用A小姐一樣，中國一向用開王立強做被告化名

中共d間諜多到自己都冇完整嘅資料庫，人哋比咩資料佢就跟住作

反將一軍

咁口交部跟住會點解釋?

頂！張圖好正呀

屌 呢支針放響到 岸鳩嘅先坐落去
可惜 岸鳩的人總是岸鳩

笑到仆街

其實鏡頭上面果個未必係王立強
可能隱居幕後教個替身講野, 跟住撚狗咁撚支那情報機關

on9 囝呀

推一下

咁樣更加證明到佢係前共碟
熟曬人格諜殺手法反將一軍

一沉百踩！呢個係我地一舉打低敵人既好機會！

直情係首屈一指

剩係睇前幾日鄭文傑單野.......
佢地做野就好求其....

陰到應一應，好毒辣嘅澳洲佬

有無汁

學左蘋果招擠牙膏

大陸呢d唔係炒車，直情係柒到核爆

laugh die me China dog

柒到⋯⋯

好七呀

笑L死

好撚柒

中共真係柒撚到癲
CCTVB完全報都唔敢報

「因為我係一個間-諜」

台灣的邱毅、葉毓蘭、韓國瑜、吳敦義、馬英九、林德福、黃昭順等共匪走狗或許也有關係。

有間碟好閑姐
但共狗係要衝出黎柒

耿爽係咪無回應

甴近平

喱單嘢一定要黎做文宣 得香港全世界知道共產黨嘅黑暗

連抹黑大技都比人破埋

由佢6月不停誤判到琴日選舉
可見一斑

點解張係王強，不是王立強？

佢曾經係中國國民，中共知佢身份唔奇，唔係承認佢間諜。澳洲美國都有間諜喺中國，中國都有間諜喺澳洲無孔不入，可以出手查佢真實身分，佢話自己唔係「王立強」，都可能係講大話呃人。唔好跟車太貼

廢到

可能純粹拎黎呃豬群入面既豬
根本唔使咁嚴謹

呢個不得不推

柒到呢

中央點會連個名都搞錯咁柒

推

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

笑

其實都好難話係擠牙膏

話明係間諜，唔係全盤信曬呀嘛？

趕住邀功，呢啲證據平時做開，無咩難度。
點知柒咗

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

共狗都是智力低下嘅垃圾

諗起班領導狗衝出黎，圍埋傾屈佢咩罪好

然後叫手下快手整完等IT佬upload

第二日發現係假名
認真好笑

共狗係咪智障。。。

呢單嘢最欣喜嘅係睇到連澳狗都想做鳩支那

支共：呢次唔計，等我再做多次

「今次屈佢嫖妓？」
「唔好！呢個上次用左，唔夠勁。一於屈佢詐騙！」
「IT佬，快啲upload 上去，口交部陣間要出咀炮用」
「」

點解可以咁柒

fb明明share咗 依家content available
中共嘅面皮真係好撚薄 死人都要維護十三億人民的樽鹽!

嗰條友嘅真名同事實上做過咩事應該只係得上線先知
而上線見到自己下線玩背叛,又會唔會上報比黨知咁傻豬呢

點解係台灣議員爆料

上網睇台灣人分析，話間諜部門其實好分散
一個隊可能真係台灣香港澳洲乜都做
有任務有資金就會舉手認投做

同趕group project 發現 落錯名一樣

拉

中共老土又柒，永遠只係識用啲抹黑手段

果然係前共諜
清楚哂廢共啲手套過佢一棟

可能真係另外有一個叫王立強

「紅色分化警報」選戰後極大量分化PO 「大家頂住」

陰你咪陰你囉

滅共好時機

媽呀我好亂

上海分局自己懶醒，唔會問國安攞name list，問左都未必比。

衝出嚟柒

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

土共:咁你比個真名我，我用小畫家改一改先

笑撚死咗

岩啊 令更多人知道中共既抺黑係無所不用其極

對自己不利 就即刻抺黑 詆毀 呢個係支那人既共性

支那狗官咁撚懶，你估是但作d野出黎快d輕鬆d定通報幾個局去查條友邊個黎快d

問佢老頂條友叫咩名咪唔使衝出黎柒囉
依家點兜好啦

好柒

話佢個假名係假？

中共比澳洲撚狗

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

笑大我個口

維穩費送晒比美帝

國際級笑話
就算拍戲都冇編劇寫得出

但係冇理由唔見咗邊個間諜都唔知㗎

其實出哂樣，中共都認唔到佢，以我所知大陸有個 system scan 張相就有哂條友資料

你會唔會有自已著過既一條底褲, 或者用過既一張廁紙既名單?

中共應該知所有中國人身份，唔止間諜bor

可能間碟太多 搵唔到名 佢地做咁多陰質野

On9支那自己派啲咩人做間諜無record架咩咁都可以俾人撚

pish

推下

推呢個

Pish

其實朱媛都係化名

可能出黎講野果個都係演員
真果個唔俾你睇樣
呢招死亡筆記入面一開始L都用過黎撚夜神月

蘋果日報爆料方式

厲害了, 我的国

想偷我雞

點解自從侵侵撚維尼之後

個個都可以撚支共嘅

柒到飛

好柒呀

L個招真係好精彩

真係好on9

唔好意思，對現況感到好無力，希望大家睇真d我地6年後嘅情況有幾惡劣，求大家幫推、幫推、幫推，感激。
以為民主派形勢轉好？錯晒！6年後，數字話你知學生主體變左雙非！！、新移民！
抗衡赤化、救港方案

炒車？

push

我都係咁諗，邊有人做特工政治庇護仲見樣

尤其琴日澳洲又爆第單支國涉嫌俾100萬澳一個華人叫佢選國會，之後條友自己報俾澳洲安全情報局，點知今年初無啦啦死喺汽車旅館

但係中共自己派嘅人點解自己都冇資料
講到參加過幾個行動，應該都夠料搵出嚟
查返最近邊個唔見咗咪得
定係好似做戲咁卧底身份得1條友知，而條友已經俾王立強隊冧咗滅口

我第一時間都諗起死亡筆記
中晒

撚狗

真係柒出國際

呢個太正，推1/2

推2/2

其實支那唔知個二五特工叫咩名係一件幾柒嘅事。。。
會唔會連邊個變咗二五走埋佬到依家都未搵到

叻唔切就會係咁

柒既

毛魔:呢個唔係陰謀係陽謀

中共最 ON 9 ！

笑死 衝出嚟柒仲要比人踢爆 唔知又諗住點兜呢

中國有咩可以真？

識玩呀

係要衝得黎柒
但慘個過班大陸又真係會信
所以你話做個精明嘅網絡使用者
Fact check係幾緊要